{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063420",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081579?place[place_type]=GID&place[gid]=1081579&place[latitude]=35.6742013571&place[longitude]=126.5652155335&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부안 물사랑펜션"
    },
    "text": "扶安ムルサランペンションは清らかできれいな自然の中に位置しており、自然の中でのくつろぎが楽しめる場所です。 ここは扶安ダムからの風景や自然の音が感じられる清浄地域として知られています。 ペンションのテラスに座って空を眺めたり、夕方には幻想的な扶安ダムの風景を楽しむことができます。 愛犬と一緒に宿泊が可能で、バーベキュー施設も提供されており、快適な時間を過ごすことができます。 ただし、冬季当日の予約は暖房の関係により13時に締め切られますので、肝に銘じてください。 また、予約後に予約確定のメールを受けてから予約が完了し、予約をキャンセルする場合は払い戻し関連規定が適用されます。 追加料金は基準人数を超える場合に適用され、追加人数は当日現地にて決済が可能です。 入室退室時間はそれぞれ午後15時以降と翌日午前11時以前で、入室時間に遅刻した場合は事前に連絡をしなければなりません。 ペットと一緒に入室することはできず、使い捨て用品は別に用意する必要があります。 客室整理後に退室点検を受ける必要があり、客室什器の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。 静かでリラックスできる休息のため、飲酒や歌舞は禁止され、邪魔になる場合は注意を受けることがあります。 未成年者の男女同室での宿泊及び入室は不可能であり、予約優先権は先に入金したお客様に与えられることがあります。 ご利用時間はチェックインが午後15時からで、チェックアウトは翌日午前11時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "扶安ムルサランペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "扶安ムルサランペンションは清らかできれいな自然の中に位置しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションのテラスでできるアクティビティは何ですか？",
            "answer": "ペンションのテラスに座って空を眺めたり、夕方には幻想的な扶安ダムの風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでのバーベキュー施設の利用方法は？",
            "answer": "バーベキュー施設は自由に利用できます。"
        },
        {
            "question": "冬季の予約について教えてください。",
            "answer": "冬季当日の予約は暖房の関係により13時に締め切られますので、肝に銘じてください。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセルについてのルールは？",
            "answer": "予約後に予約確定のメールを受けてから予約が完了し、予約をキャンセルする場合は払い戻し関連規定が適用されます。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合はどのような場合ですか？",
            "answer": "追加料金は基準人数を超える場合に適用され、追加人数は当日現地にて決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室退室時間について教えてください。",
            "answer": "入室退室時間はそれぞれ午後15時以降と翌日午前11時以前で、入室時間に遅刻した場合は事前に連絡をしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に宿泊が可能で、ただし、使い捨て用品は別に用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室整理後に退室点検を受ける必要はありますか？",
            "answer": "客室整理後に退室点検を受ける必要があり、客室什器の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は禁止されていますか？",
            "answer": "飲酒や歌舞は禁止され、静かでリラックスできる休息のため、邪魔になる場合は注意を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊及び入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊及び入室は不可能であり、予約優先権は先に入金したお客様に与えられることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインチェックアウトの時間帯は？",
            "answer": "ご利用時間はチェックインが午後15時からで、チェックアウトは翌日午前11時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 566
    }
}